有冇巴打21-30號會係日本？

想求位好心巴打幫我係lawson拎件野
間lawson可以係任何一間近你既都得
再係日本郵局到寄黎香港
有郵費+少少車馬費

可以幫手既巴打請telegram我

毒品? 不了

寄野喎
又唔係運返黎
不過係書黎 係animate買
set左係lawson自取咁
擔心可以開黎睇

推

毒品，槍械，爆炸品

係個到 但唔識搞

係果度 不過好伏

書點變到毒品槍械？
而且係間animate直寄
比單你睇 打開check埋又點話

係佢轉左發售日期我拎唔到先要托人拎

拎完去郵局話寄海外SAL就得

本野有幾大本同幾厚?

估計係漫畫書size
有4本

但係唔洗帶返黎
去lawson拎完去郵局寄就ok
驚遠可以揀係郵局附近既lawson拎

住個度無lawson轉去FM得唔得？

巴打幫你推 希望你都成功

佢限係lawson

多謝巴打

樓豬本書

古有木雕， 今有雜誌

得啦比你拆開埋一頁頁睇囉
but已經有巴打幫我
多謝咁多位巴打